幾時會真正凍？

好期待，今年冬天儲左咁耐氣應該一凍就凍到仆街

好凍

十二年沒有冬天

出年

記得早幾年前大嶼山4度,啲傻佬上去睇霜, 結果返唔到落來